離譜！支那狗遊日借百貨公司BB車不還竟棄民宿

台灣人係繁體支那仲唔係支那狗？
10月24日(二) 10:17

有台灣遊客遊日本從百貨公司借用嬰兒車，卻帶返民宿遺棄，還謊稱嬰兒車是買的。（網上圖片）

台灣人到外地旅遊又爆醜事。有在東京經營民宿的老闆稱，有台灣遊客居然把百貨公司借來的嬰兒車帶回民宿，更離譜是退房時竟將嬰兒車留在民宿，還向民宿老闆撒謊稱是買的，但表示不再要，可留給老闆其他住客使用。

該民宿老闆在周一深夜在Facebook群組「爆料公社」發文表示，平日已不時遇到台灣遊客在民宿內搞破壞、臨時取消訂房等情況，但這次竟然有台灣遊客「借」了知名百貨公司的嬰兒車帶返民宿不還，退房時竟留在民宿還撒謊稱是買的，實在令民宿老闆大感詫異。

民宿老闆又上傳與該台灣房遊客姊妹的Line對話內容，當老闆問對方是否遺下嬰兒車，妹妹先回覆是她們買的但不再用了，還向老闆稱可以把嬰兒車丟掉，或留在民宿給有小孩的住客使用。但民宿老闆從嬰兒車上印有的字樣認出嬰兒車是借用的，於是直接指出「看這標示應該是百貨公司的車…」，這時姊姊才承認「是百貨公司的忘了還」，妹妹接着說，「對啊，我姐拿了車就忘了還啦！」

很多網民看後紛紛真指兩姊妹的行為「丟臉」，又指二人撒謊、沒羞恥心，還敢叫老闆幫她們丟棄嬰兒車，認為這跟竊盜沒兩樣，有人更聲言不要讓姊妹二人再遊日本也有人感慨稱，「當了媽媽要以身作則，物歸原主，不然以後怎麼教育自己的小孩！」